我比人趙完鬆

屎眼鬆左？

唔怕啦 下次到你屌佢咪得囉